[突發] 發現一班暴徒在中大

果然係香港暴徒中文大學

屌，好懷念